尋KL2311 車主

係旺角學人double parking
唔留電話
阻住人返歸

2蚊銀買教訓

揸Benz 嗰個呀

見佢P牌

哩個時勢又唔報得狗
屌拿聲

更加要俾佢學精下啦

仆佢個街
最後成條街前前後後郁咗3架車先走到

咁都唔簽名

吹呀？出得街預左比人un住架啦
唔gur打鳩我囉

推，想睇戲

文明人邊駛講手

你估藍絲咩